三大bba fresh grad出黎做名店sales是否不智

如題 求人屌醒

係 讀bba唔做iBanker簡直浪費人才

係咁上下啦 做咩問到好委屈

好糾結 出黎做sales 咁讀u黎托撚

銀行都係請大學生做sell屎咋 你以為大學生好巴閉

垃圾讀返個碩士先好開po啦

好多bba grad嘅都係做緊19sales
不過講到最on9嘅
一定係financial planner 明明做緊保險狗 就當正自己係專業人士/金融才俊

什麼百萬圓桌